不入禁區是否已有共識？

誰叫衝便是popo
衝禁區黑狗有大條道理開真槍

機場全體同人注意
圍魏群組admin 不斷叫人衝禁區

我剩係講左 衝無問題
帶頭個位一定要搜下有無可疑物品（委任證？螢光棒？）等物品 確保不是鬼 就被圍魏admin踢左

圍魏admin極可能鬼 自己小心！

小心機場有鬼帶頭衝禁區

push

去得機場既我相信都唔會衝禁區
要衝出出面衝啦

唔好
會死

暫時 企滿T1 T2 先 再等前線咁多位手足決定！
不割席 齊上齊落！

叫人衝？

睇now 新聞話機管局6點限制飛機升降量？
小心呀各位